有冇人好驚自己女朋友唔係處女

我獅子座 驚唔夾

關星座咩事

星座撚

一開始問清楚就唔會有條刺

知唔知星座可以睇穿一個人

咁姐係你睇穿全世界12分之1嘅人?

如果佢唔止研究自己星座嘅話
佢可能睇穿全世界

放心 一定唔係

我山羊座 你覺得我有冇屌過處女 番咩工 幾多歲

樓主點會有女朋友
擔心埋d無謂嘢

見到星座撚就笑死
星座睇得穿一個人 係到講好啦 出到去驚你柒到捐入你老母個西到

會講大話

利申：比人呃左

屌下咪知係咪處囉